fifa生涯mode轉國籍

啱啱買左fifa2020諗住玩生涯mode，但國籍限死中國。。。有冇得轉

？

職業生涯球員mode個國籍

再開多個save/ Live Editor

開save既時候揀ga
國旗果度按A揀

點開